# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-21 10:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/ralph/access_cards/admin.py:25
msgid "Access Card Info"
msgstr ""

#: src/ralph/access_cards/admin.py:32 src/ralph/accessories/admin.py:46
#: src/ralph/back_office/admin.py:170 src/ralph/sim_cards/admin.py:45
msgid "User Info"
msgstr "사용자 정보"

#: src/ralph/access_cards/admin.py:39 src/ralph/admin/sitetrees.py:321
#, fuzzy
#| msgid "accessories"
msgid "Access Zones"
msgstr "부대용품"

#: src/ralph/access_cards/admin.py:53
#, fuzzy
#| msgid "employee id"
msgid "Employee ID"
msgstr "사번"

#: src/ralph/access_cards/admin.py:61
#, fuzzy
#| msgid "Company"
msgid "Employee Company"
msgstr "회사"

#: src/ralph/access_cards/admin.py:71
#, fuzzy
#| msgid "accessories"
msgid "Access Zone"
msgstr "부대용품"

#: src/ralph/access_cards/models.py:22 src/ralph/accessories/models.py:20
#: src/ralph/back_office/models.py:69 src/ralph/data_center/models/choices.py:9
#: src/ralph/sim_cards/models.py:51 src/ralph/supports/models.py:31
#: src/ralph/tests/models.py:24 src/ralph/virtual/models.py:330
msgid "new"
msgstr "신규"

#: src/ralph/access_cards/models.py:23 src/ralph/accessories/models.py:21
#: src/ralph/back_office/models.py:70
#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:16
#: src/ralph/sim_cards/models.py:52
msgid "in progress"
msgstr "처리중"

#: src/ralph/access_cards/models.py:24 src/ralph/accessories/models.py:22
msgid "lost"
msgstr ""

#: src/ralph/access_cards/models.py:25 src/ralph/accessories/models.py:23
#: src/ralph/back_office/models.py:74
#: src/ralph/data_center/models/choices.py:12 src/ralph/sim_cards/models.py:55
msgid "damaged"
msgstr "손상된"

#: src/ralph/access_cards/models.py:26 src/ralph/accessories/models.py:24
#: src/ralph/back_office/models.py:72
#: src/ralph/data_center/models/choices.py:10
#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:77 src/ralph/sim_cards/models.py:54
#: src/ralph/virtual/models.py:331
msgid "in use"
msgstr "사용중"

#: src/ralph/access_cards/models.py:27 src/ralph/accessories/models.py:25
#: src/ralph/back_office/models.py:78
#: src/ralph/data_center/models/choices.py:11 src/ralph/sim_cards/models.py:57
msgid "free"
msgstr "무료"

#: src/ralph/access_cards/models.py:28 src/ralph/accessories/models.py:26
#: src/ralph/back_office/models.py:82 src/ralph/sim_cards/models.py:60
#, fuzzy
#| msgid "in progress"
msgid "return in progress"
msgstr "처리중"

#: src/ralph/access_cards/models.py:29 src/ralph/accessories/models.py:27
#: src/ralph/back_office/models.py:75
#: src/ralph/data_center/models/choices.py:13 src/ralph/sim_cards/models.py:56
#: src/ralph/virtual/models.py:333
msgid "liquidated"
msgstr "처리된"

#: src/ralph/access_cards/models.py:30 src/ralph/accessories/models.py:28
#: src/ralph/back_office/models.py:79 src/ralph/networks/models/choices.py:8
#: src/ralph/sim_cards/models.py:58
msgid "reserved"
msgstr "예약된"

#: src/ralph/access_cards/models.py:34
#: src/ralph/assets/models/configuration.py:31
#: src/ralph/data_center/models/components.py:18
#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:42
#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:90 src/ralph/lib/mixins/models.py:15
#: src/ralph/lib/mixins/models.py:26 src/ralph/security/models.py:47
#: src/ralph/virtual/models.py:59
msgid "name"
msgstr "이름"

#: src/ralph/access_cards/models.py:46
#, fuzzy
#| msgid "description"
msgid "Optional description"
msgstr "설명"

#: src/ralph/access_cards/models.py:69
msgid "Number visible on the access card"
msgstr ""

#: src/ralph/access_cards/models.py:76
msgid "Internal number in the access system"
msgstr ""

#: src/ralph/access_cards/models.py:81
msgid "Date of issue to the User"
msgstr ""

#: src/ralph/access_cards/models.py:86
#, fuzzy
#| msgid "Additional info"
msgid "Optional notes"
msgstr "추가 정보"

#: src/ralph/access_cards/models.py:93
#, fuzzy
#| msgid "ethernet card"
msgid "User of the card"
msgstr "이더넷 카드"

#: src/ralph/access_cards/models.py:109
#, fuzzy
#| msgid "scan status"
msgid "Access card status"
msgstr "스캔 상태"

#: src/ralph/access_cards/models.py:118
msgid "Access Card: {}"
msgstr ""

#: src/ralph/access_cards/models.py:139 src/ralph/accessories/models.py:111
#: src/ralph/admin/templates/admin/object_history.html:13
#: src/ralph/admin/templates/reversion/object_history.html:15
#: src/ralph/back_office/models.py:291 src/ralph/back_office/models.py:480
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:6
#: src/ralph/sim_cards/models.py:153
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: src/ralph/access_cards/models.py:154 src/ralph/back_office/models.py:307
#: src/ralph/back_office/models.py:484 src/ralph/sim_cards/models.py:232
msgid "Owner"
msgstr "오너"

#: src/ralph/access_cards/models.py:159 src/ralph/sim_cards/models.py:237
#, fuzzy
#| msgid "assignee"
msgid "assign owner"
msgstr "담당자"

#: src/ralph/access_cards/models.py:185
msgid "notes"
msgstr ""

#: src/ralph/accessories/admin.py:12 src/ralph/licences/admin.py:42
msgid "Assigned to users"
msgstr "사용자에 할당"

#: src/ralph/accessories/admin.py:37
#, fuzzy
#| msgid "accessory"
msgid "Accessory Info"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/accessories/models.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Manufacturer"
msgid "Accessory manufacturer"
msgstr "제조업체"

#: src/ralph/accessories/models.py:50
#, fuzzy
#| msgid "accessory"
msgid "Accessory type"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/accessories/models.py:57
#, fuzzy
#| msgid "accessory"
msgid "Accessory name"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/accessories/models.py:64
#, fuzzy
#| msgid "number of cores"
msgid "Number of accessories"
msgstr "코어수량"

#: src/ralph/accessories/models.py:76
#, fuzzy
#| msgid "accessory"
msgid "Accessory owner"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/accessories/models.py:84
#, fuzzy
#| msgid "accessory"
msgid "Accessory status"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/accessories/models.py:87 src/ralph/licences/models.py:173
msgid "number of purchased items"
msgstr "구매 항목 수"

#: src/ralph/accessories/models.py:98
msgid "restock"
msgstr ""

#: src/ralph/accessories/models.py:115
msgid "Quantity"
msgstr ""

#: src/ralph/accounts/admin.py:101
msgid "Buyout date"
msgstr "매입 날자"

#: src/ralph/accounts/admin.py:176
msgid "<div class=\"small-12 columns label alert\">missing</div>"
msgstr "<div class=\"small-12 columns label alert\">누락</div>"

#: src/ralph/accounts/admin.py:180
msgid "<div class=\"small-12 columns label success\">confirmed</div>"
msgstr "<div class=\"small-12 columns label success\">확인됨</div>"

#: src/ralph/accounts/admin.py:190
msgid "yes"
msgstr "예"

#: src/ralph/accounts/admin.py:195
msgid "no"
msgstr "아니오"

#: src/ralph/accounts/admin.py:198
msgid "<i>Only asset's user can confirm.</i>"
msgstr "<i>자산의 사용자만 확인할 수 있습니다.</i>"

#: src/ralph/accounts/admin.py:199
msgid "Do you have it?"
msgstr "가지고 있습니까?"

#: src/ralph/accounts/admin.py:256 src/ralph/deployment/admin.py:28
#: src/ralph/deployment/admin.py:46 src/ralph/deployment/admin.py:66
#: src/ralph/networks/admin.py:284
msgid "Additional info"
msgstr "추가 정보"

#: src/ralph/accounts/admin.py:266
#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:7
msgid "Transition history"
msgstr "전환 이력"

#: src/ralph/accounts/admin.py:292
#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:14
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: src/ralph/accounts/admin.py:295
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: src/ralph/accounts/admin.py:301
msgid "Important dates"
msgstr "중요 날짜"

#: src/ralph/accounts/admin.py:304
#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:34
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/ralph/accounts/admin.py:309
#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:48
msgid "Job info"
msgstr "직장 정보"

#: src/ralph/accounts/admin.py:355
msgid "LDAP mapping"
msgstr "LDAP 매핑"

#: src/ralph/accounts/admin.py:365 src/ralph/admin/sitetrees.py:318
msgid "Users list"
msgstr "사용자 목록"

#: src/ralph/accounts/apps.py:9
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/ralph/accounts/models.py:33 src/ralph/accounts/models.py:74
#: src/ralph/trade_marks/admin.py:118
msgid "country"
msgstr "국가"

#: src/ralph/accounts/models.py:79
msgid "city"
msgstr "도시"

#: src/ralph/accounts/models.py:84
msgid "company"
msgstr "회사"

#: src/ralph/accounts/models.py:89
msgid "employee id"
msgstr "사번"

#: src/ralph/accounts/models.py:94
msgid "profit center"
msgstr "프라핏 센터"

#: src/ralph/accounts/models.py:99
msgid "cost center"
msgstr "코스트 센터"

#: src/ralph/accounts/models.py:104
msgid "department"
msgstr "부서"

#: src/ralph/accounts/models.py:109
msgid "manager"
msgstr "관리자"

#: src/ralph/accounts/models.py:114
msgid "location"
msgstr "위치"

#: src/ralph/accounts/models.py:119
msgid "segment"
msgstr "영역"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/inventory_tag_confirmation.html:5
msgid "Asset possession confirmation"
msgstr "자산 소유 확인"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/inventory_tag_confirmation.html:12
msgid "Are you sure you have following item?"
msgstr "다음 품목이 있으십니까?"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/inventory_tag_confirmation.html:14
msgid "Are you sure you don't have this item?"
msgstr "이 품목이 없으십니까?"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/my_equipment.html:12
#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_additional_info.html:7
msgid "Assigned assets"
msgstr "할당된 자산"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/my_equipment.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Assigned to users"
msgid "Assigned SIM cards"
msgstr "사용자에 할당"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/my_equipment.html:18
#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_additional_info.html:10
msgid "Assigned licences"
msgstr "할당된 라이선스"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/partials/accept_assets.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Nothing to do."
msgid "Nothing to accept."
msgstr "할일이 없음"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/partials/accept_assets.html:23
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Acceptance mechanism is enabled but a transition having ID "
"%(acceptance_transition_id)s doesn't exist. Please add a transition with "
"this ID or run DB migrations.\n"
"      "
msgstr ""

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:5
#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:9
#: src/ralph/admin/templates/admin/partials/userlinks.html:3
msgid "My profile"
msgstr "내 프로필"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:18
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:20
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:26
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:38
#: src/ralph/back_office/models.py:455
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:40
msgid "City"
msgstr "도시"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:52
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:54
#: src/ralph/admin/sitetrees.py:304
msgid "Profit center"
msgstr "프라핏 센터"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:56
msgid "Cost center"
msgstr "코스트 센터"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:58
msgid "Department"
msgstr "부서"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:64
msgid "Manager"
msgstr "관리자"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:66
#: src/ralph/data_center/admin.py:518 src/ralph/data_center/admin.py:716
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:68
msgid "Segment"
msgstr "영역"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:77
msgid "Preferences"
msgstr "선호도"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_profile.html:88
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: src/ralph/accounts/templates/ralphuser/user_transition_history.html:5
msgid "User transition history"
msgstr "사용자 전화 이력"

#: src/ralph/accounts/views.py:61 src/ralph/accounts/views.py:186
msgid "Barcode / Inventory Number"
msgstr "바코드 / 인벤토리 번호"

#: src/ralph/accounts/views.py:63 src/ralph/accounts/views.py:188
msgid "Serial Number"
msgstr "시리얼 번호"

#: src/ralph/accounts/views.py:116
msgid "Successfully tagged asset"
msgstr "자산 태그 성공"

#: src/ralph/accounts/views.py:220
msgid "Inventory Number"
msgstr "인벤토리 번호"

#: src/ralph/accounts/views.py:230
#, fuzzy
#| msgid "order number"
msgid "Phone Number"
msgstr "주문 번호"

#: src/ralph/accounts/views.py:231
#, fuzzy
#| msgid "order number"
msgid "Card Number"
msgstr "주문 번호"

#: src/ralph/accounts/views.py:232
msgid "PIN 1"
msgstr ""

#: src/ralph/admin/fields.py:29
msgid ""
"Field can't be empty. Please put the item OR items separated by new line or "
"comma."
msgstr ""
"입력값은 비워 둘 수 없습니다. OR 품목을 새줄 또는 쉼표로 구분하여입력하십시"
"오."

#: src/ralph/admin/fields.py:39
msgid "There are duplicates in field."
msgstr "입력값에 중복이 있습니다."

#: src/ralph/admin/fields.py:57
msgid "Enter a valid number."
msgstr "유효한 숫자를 입력하세요"

#: src/ralph/admin/fields.py:119
#, python-format
msgid "Fill at least on of %(v)s in each row"
msgstr "각 행에 적어도 %(v)s 에 채워주세요"

#: src/ralph/admin/fields.py:146
msgid "Following items already exist: "
msgstr "다음 품목은 이미 존재합니다: "

#: src/ralph/admin/filters.py:57 src/ralph/admin/filters.py:512
#: src/ralph/networks/filters.py:32
#, python-format
msgid "Incorrect value in \"%(field_name)s\" filter"
msgstr "\"%(field_name)s\" 필터에 맞지 않는 값입니다"

#: src/ralph/admin/filters.py:136 src/ralph/admin/sitetrees.py:278
#: src/ralph/admin/widgets.py:93 src/ralph/reports/views.py:76
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/ralph/admin/filters.py:156
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/ralph/admin/filters.py:157
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: src/ralph/admin/filters.py:310 src/ralph/admin/filters.py:317
#: src/ralph/virtual/admin.py:322 src/ralph/virtual/admin.py:454
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/ralph/admin/filters.py:522 src/ralph/admin/filters.py:528
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/ralph/admin/filters.py:552 src/ralph/admin/filters.py:558
#: src/ralph/deployment/deployment.py:589
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 주소"

#: src/ralph/admin/filters.py:584 src/ralph/admin/filters.py:594
msgid "show liquidated"
msgstr "처리항목 보기"

#: src/ralph/admin/filters.py:614 src/ralph/admin/filters.py:629
#: src/ralph/data_center/admin.py:122 src/ralph/data_center/admin.py:145
#: src/ralph/data_center/admin.py:700
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:16
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:39
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:58
#: src/ralph/deployment/deployment.py:400 src/ralph/virtual/admin.py:196
#: src/ralph/virtual/admin.py:334
msgid "Hostname"
msgstr "호스트이름"

#. Translators: Model verbose name and instance
#. representation, suitable to be an item in a
#. list.
#: src/ralph/admin/m2m.py:268
#, python-format
msgid "%(class_name)s %(instance)s"
msgstr "%(class_name)s %(instance)s"

#: src/ralph/admin/m2m.py:275
msgid "and"
msgstr "와/과"

#: src/ralph/admin/m2m.py:278
#, python-format
msgid ""
"Deleting %(class_name)s %(instance)s would require deleting the following "
"protected related objects: %(related_objects)s"
msgstr ""
"%(class_name)s %(instance)s를 삭제하려면 다음의 보호된 관련개체를삭제해야 합"
"니다: %(related_objects)s"

#: src/ralph/admin/mixins.py:157
msgid "Found exactly one result."
msgstr "하나의 결과값을 찾았습니다."

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:66
msgid "Add {}"
msgstr "추가 {}"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:92 src/ralph/data_center/admin.py:575
msgid "Data Center"
msgstr "데이터 센터"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:97
msgid "All hosts"
msgstr "모든 호스트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:99
msgid "DC Visualization"
msgstr "DC 가상화"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:103 src/ralph/admin/sitetrees.py:142
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:104
msgid "Virtual Servers"
msgstr "가상 서버"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:105
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:74
msgid "Clusters"
msgstr "클러스터"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:106
msgid "Data Centers"
msgstr "데이터 센터"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:107
msgid "Racks"
msgstr "랙"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:108
msgid "Rack accessories"
msgstr "랙 부대용품"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:109
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:184
msgid "accessories"
msgstr "부대용품"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:110
msgid "Databases"
msgstr "데이터베이스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:111
msgid "Disk Shares"
msgstr "디스크 공유"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:112
msgid "Server Rooms"
msgstr "서버 룸"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:113 src/ralph/data_center/models/virtual.py:53
msgid "VIPs"
msgstr "VIPs"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:114
msgid "Preboots"
msgstr "Preboots"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:116
msgid "Preboot configuration"
msgstr "Preboots 구성"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:119
msgid "Preboot files"
msgstr "Preboots 파일"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:123
#, fuzzy
#| msgid "Cloud host"
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드 호스트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:128
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:13
#: src/ralph/virtual/models.py:224
msgid "Cloud hosts"
msgstr "클라우드 호스트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:129
msgid "Cloud projects"
msgstr "클라우드 프로젝트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:130
#, fuzzy
#| msgid "Cloud host"
msgid "Cloud flavors"
msgstr "클라우드 호스트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:131 src/ralph/virtual/models.py:43
msgid "Cloud providers"
msgstr "클라우드 제공자"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:132
#, fuzzy
#| msgid "Cloud providers"
msgid "Cloud images"
msgstr "클라우드 제공자"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:136
msgid "Back Office"
msgstr "백 오피스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:141
#, fuzzy
#| msgid "accessories"
msgid "Access Cards"
msgstr "부대용품"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:143
msgid "SIM Cards"
msgstr ""

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:144
#, fuzzy
#| msgid "accessory"
msgid "Accessory"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:148 src/ralph/admin/sitetrees.py:153
msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:155
msgid "Network environments"
msgstr "네트워크 환경"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:157
msgid "Network kind"
msgstr "네트워크 종류"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:158 src/ralph/virtual/admin.py:219
#: src/ralph/virtual/admin.py:368
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 주소"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:159 src/ralph/dhcp/models.py:44
msgid "DHCP Servers"
msgstr "DHCP 서버"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:160 src/ralph/dhcp/models.py:61
#, fuzzy
#| msgid "DNS Servers"
msgid "DNS Server Groups"
msgstr "DNS 서버"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:161 src/ralph/dhcp/models.py:99
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 서버"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:165
msgid "Licenses"
msgstr "라이선스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:170 src/ralph/data_center/admin.py:177
#: src/ralph/data_center/admin.py:302 src/ralph/virtual/admin.py:96
msgid "Licences"
msgstr "라이선스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:171 src/ralph/admin/sitetrees.py:199
#: src/ralph/admin/sitetrees.py:279
msgid "Types"
msgstr "타입"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:172
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:176
msgid "Intellectual Property"
msgstr ""

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:181
#, fuzzy
#| msgid "remarks"
msgid "Trade Marks"
msgstr "리마크"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:182
msgid "Domains"
msgstr "도메인"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:183
msgid "Contracts"
msgstr "계약"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:184
msgid "Registrants"
msgstr "등록자"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:185
msgid "Owners"
msgstr "소유자"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:186
msgid "DNS Providers"
msgstr "DNS 제공자"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:187
msgid "Domain Categories"
msgstr "도메인 카테고리"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:188
msgid "SSL Certificates"
msgstr ""

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:193 src/ralph/admin/sitetrees.py:198
#: src/ralph/back_office/admin.py:35 src/ralph/data_center/admin.py:286
msgid "Supports"
msgstr "지원"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:200
msgid "Assets supports"
msgstr "자원 지원"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:204
#: src/ralph/reports/templates/reports/report_detail.html:5
msgid "Reports"
msgstr "리포트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:210
msgid "Category model"
msgstr "카테고리 모델"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:217
msgid "Category model status"
msgstr "카테고리 모델 상태"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:224
msgid "Manufacturer category model"
msgstr "제조업체 카테고리 모델"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:232
msgid "Status model"
msgstr "상태 모델"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:239 src/ralph/reports/views.py:319
msgid "Asset - relations"
msgstr "자산 - 관계"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:246 src/ralph/reports/views.py:483
msgid "Licence - relations"
msgstr "라이선스 - 관계"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:253
msgid "Assets - supports"
msgstr "자산 - 지원"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:260 src/ralph/admin/sitetrees.py:277
#: src/ralph/reports/views.py:588
msgid "Failures"
msgstr "고장"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:269 src/ralph/operations/views.py:63
msgid "Operations"
msgstr "운영"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:274
msgid "Changes"
msgstr "변경"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:275
msgid "Problems"
msgstr "문제"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:276
msgid "Incidents"
msgstr "인시던트"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:280
msgid "Statuses"
msgstr "상태"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:284 src/ralph/admin/sitetrees.py:289
msgid "Dashboards"
msgstr "대시보드"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:290
msgid "Graphs"
msgstr "그래프"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:294
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:299
msgid "Asset model"
msgstr "자산 모델"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:300
msgid "Asset category"
msgstr "자산 카테고리"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:301
msgid "Manufacturer"
msgstr "제조업체"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:302
msgid "Manufacturer Kind"
msgstr "제조업체 종류"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:303
msgid "Business segment"
msgstr "비즈니스 영역"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:305
#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/my_services.html:12
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:306
#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/my_services.html:13
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:307 src/ralph/assets/models/assets.py:350
msgid "Budget info"
msgstr "예산 정보"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:309
msgid "Service Environment"
msgstr "서비스 환경"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:312
msgid "Configuration modules"
msgstr "구성 모듈"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:315
msgid "Configuration classes"
msgstr "구성 클래스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:317
msgid "Asset holder"
msgstr "자산 홀더"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:319
msgid "Groups list"
msgstr "그룹 목록"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:320
msgid "Regions"
msgstr "리전"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:322
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/templatetags/available_transitions.html:7
msgid "Transitions"
msgstr "전환"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:323
msgid "Report template"
msgstr "리포트 템플릿"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:324
msgid "Custom fields"
msgstr "사용자 지정 필드"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:325
msgid "Warehouses"
msgstr "웨어하우스"

#: src/ralph/admin/sitetrees.py:327 src/ralph/back_office/models.py:95
msgid "Office Infrastructures"
msgstr "오피스 인프라스트럭처"

#: src/ralph/admin/templates/admin/actions.html:5
#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:18
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:12
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:27
msgid "Actions"
msgstr "활동"

#: src/ralph/admin/templates/admin/actions.html:10
msgid "Run the selected action"
msgstr "선택한 활동을 실행"

#: src/ralph/admin/templates/admin/actions.html:11
msgid "Go"
msgstr "실행"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_form.html:13
#: src/ralph/admin/templates/admin/multi_add.html:53
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_form.html:27
msgid "History"
msgstr "이력"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_form.html:61
#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list.html:73
#: src/ralph/admin/templates/admin/login.html:28
msgid "Please correct the error below."
msgstr "아래 에러를 수정하십시오."

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_form.html:63
#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list.html:75
#: src/ralph/admin/templates/admin/login.html:28
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "아래 에러를 수정하십시오."

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list.html:34
msgid "Back to list"
msgstr "목록으로 이동"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list.html:40
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  <i class=\"fa fa-plus\" aria-hidden=\"true\"></i> Add "
"%(name)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                  <i class=\"fa fa-plus\" aria-hidden=\"true\"></i> "
"%(name)s\n"
" 추가                "

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list.html:47
msgid "Other actions"
msgstr "다른 활동"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list.html:56
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Recover deleted %(name)s\n"
"                          "
msgstr ""
"\n"
"                            삭제된 %(name)s 복구\n"
"                          "

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list_results.html:32
msgid "Remove from sorting"
msgstr "정렬에서 제거"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list_results.html:63
msgid "Nothing to display."
msgstr "표시할 항목이 없음"

#: src/ralph/admin/templates/admin/change_list_results.html:65
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        You can <a href=\"%(add_url)s\">add first %(name)s</a>.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        당신은 <a href=\"%(add_url)s\">첫번째 %(name)s 항목을</a> 추가할 수 "
"있습니다.\n"
"      "

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_confirmation.html:8
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""
"%(object_name)s '%(escaped_object)s'를 삭제하려면 관련 개체가 삭제되지만, 계"
"정에는 다음과 같은 유형의 개체를 삭제할 수 있는 권한이 없습니다:"

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_confirmation.html:15
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would require deleting the "
"following protected related objects:"
msgstr ""
"%(object_name)s '%(escaped_object)s'를 삭제하려면 다음과 같은 보호된 개체를 "
"삭제해야 합니다:"

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_confirmation.html:23
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Are you sure you want to delete the %(object_name)s "
"\"%(escaped_object)s\"? All of the following related items will be deleted:\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"을(를) 삭제하시겠습니까?다음과 "
"같은 관련 항목이 삭제됩니다:\n"
"      "

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_confirmation.html:29
#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:30
#: src/ralph/assets/admin.py:152 src/ralph/operations/admin.py:144
msgid "Objects"
msgstr "개체"

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_confirmation.html:36
#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:41
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "예. 확실합니다."

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_confirmation.html:37
#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:42
msgid "No, take me back"
msgstr "아니오. 뒤로 돌아갑니다."

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:7
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would result in deleting related "
"objects, but your account doesn't have permission to delete the following "
"types of objects:"
msgstr ""
"선택한 %(objects_name)s을(를) 삭제하면 관련 개체가 삭제되지만,계정에 다음 유"
"형의 개체를 삭제할 권한이 없습니다:"

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:14
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would require deleting the following "
"protected related objects:"
msgstr ""
"선택한  %(objects_name)s을(를) 삭제하려면 다음과 같은 보호된 관련 개체를 삭제"
"해야 합니다:"

#: src/ralph/admin/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to delete the selected %(objects_name)s? All of "
"the following objects and their related items will be deleted:\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      선택한 %(objects_name)s을(를) 삭제하시겠습니까? 다음 개체 및 관련 항목"
"이 모두 삭제됩니다:\n"
"      "

#: src/ralph/admin/templates/admin/edit_inline/tabular.html:8
#, python-format
msgid "Add another %(verbose_name)s"
msgstr "다른 %(verbose_name)s 추가"

#: src/ralph/admin/templates/admin/edit_inline/tabular.html:8
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/ralph/admin/templates/admin/edit_inline/tabular.html:26
msgid "Delete?"
msgstr "삭제?"

#: src/ralph/admin/templates/admin/edit_inline/tabular.html:67
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: src/ralph/admin/templates/admin/edit_inline/tabular_m2m.html:5
msgid "Delete assignment?"
msgstr "할당을 삭제하시겠습니까?"

#: src/ralph/admin/templates/admin/filters/_filter_base.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(filter_title)s\n"
"      "
msgstr ""

#: src/ralph/admin/templates/admin/import_export/change_list_import_export.html:8
msgid "Import"
msgstr "임포트"

#: src/ralph/admin/templates/admin/import_export/change_list_import_export.html:14
#: src/ralph/admin/templates/admin/import_export/export.html:7
#: src/ralph/admin/templates/admin/import_export/export.html:11
msgid "Export"
msgstr "익스포트"

#: src/ralph/admin/templates/admin/import_export/export.html:14
msgid ""
"To avoid wrong calculations in the report, make sure all exported items' "
"prices are expressed in the same currency."
msgstr ""

#: src/ralph/admin/templates/admin/import_export/export.html:38
msgid "Submit"
msgstr ""

#: src/ralph/admin/templates/admin/includes/object_delete_summary.html:3
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: src/ralph/admin/templates/admin/index.html:19
msgid "My Recent Actions"
msgstr "나의 최근 활동"

#: src/ralph/admin/templates/admin/index.html:23
msgid "None available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: src/ralph/admin/templates/admin/index.html:37
msgid "Unknown content"
msgstr "알 수 없는 컨텐츠"

#: src/ralph/admin/templates/admin/login.html:51
msgid "Please login"
msgstr "로그인 하십시오"

#: src/ralph/admin/templates/admin/login.html:53
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: src/ralph/admin/templates/admin/login.html:59
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr "사용자 이름이나 비밀번호를 잊으셨나요?"

#: src/ralph/admin/templates/admin/multi_add.html:5
msgid "Bulk adding:"
msgstr "대량 추가:"

#: src/ralph/admin/templates/admin/multi_add.html:12
msgid "This object will be multiplied"
msgstr "이 개체는 증가할 것 입니다"

#: src/ralph/admin/templates/admin/multi_add.html:17
msgid "Please add multiple values separated with comma, new line or pipe"
msgstr "쉽표, 새줄 또는 파이프로 구분된 값을 여러 개 추가하십시오"

#: src/ralph/admin/templates/admin/multi_add.html:47
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/ralph/admin/templates/admin/object_history.html:12
#: src/ralph/admin/templates/reversion/object_history.html:14
msgid "Date/time"
msgstr "날짜/시간"

#: src/ralph/admin/templates/admin/object_history.html:14
#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:14
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:14
msgid "Action"
msgstr "활동"

#: src/ralph/admin/templates/admin/object_history.html:28
#: src/ralph/admin/templates/reversion/object_history.html:37
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr ""
"이 개체에는 변경 이력이 없습니다. 이 관리 사이트를 통해서 추가되지 않았을 것 "
"입니다."

#: src/ralph/admin/templates/admin/pagination.html:21
msgid "Show all"
msgstr "모두 보기"

#: src/ralph/admin/templates/admin/pagination.html:26
#: src/ralph/admin/templates/admin/submit_line.html:28
#: src/ralph/dns/templates/dns/dns_edit.html:36
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/ralph/admin/templates/admin/partials/userlinks.html:6
#: src/ralph/admin/templatetags/dashboard_tags.py:39
msgid "My equipment"
msgstr "나의 장비"

#: src/ralph/admin/templates/admin/partials/userlinks.html:10
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/ralph/admin/templates/admin/partials/userlinks.html:14
msgid "Log out"
msgstr "로그 아웃"

#: src/ralph/admin/templates/admin/related_widget_wrapper.html:9
#, python-format
msgid "Change selected %(model)s"
msgstr "선택한 %(model)s 변경"

#: src/ralph/admin/templates/admin/related_widget_wrapper.html:16
#, python-format
msgid "Add another %(model)s"
msgstr "다른 %(model)s 추가"

#: src/ralph/admin/templates/admin/search_form.html:7
#, python-format
msgid "Search %(verbose_name)s by"
msgstr "%(verbose_name)s로 검색"

#: src/ralph/admin/templates/admin/submit_line.html:8
#: src/ralph/attachments/templates/attachments/attachments.html:15
#: src/ralph/dns/templates/dns/dns_edit.html:40
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/ralph/admin/templates/admin/submit_line.html:18
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: src/ralph/admin/templates/admin/submit_line.html:22
msgid "Bulk add"
msgstr "대량 추가"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/my_services.html:9
msgid "My services"
msgstr "나의 서비스"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/my_services.html:14
#: src/ralph/assets/admin.py:282
msgid "Assets count"
msgstr "자산 수량"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/tabs.html:13
#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/tabs.html:14
#: src/ralph/assets/admin.py:79 src/ralph/back_office/admin.py:162
#: src/ralph/data_center/admin.py:199 src/ralph/data_center/admin.py:465
#: src/ralph/deployment/admin.py:23 src/ralph/deployment/admin.py:41
#: src/ralph/deployment/admin.py:61 src/ralph/domains/admin.py:47
#: src/ralph/domains/admin.py:91
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:18
#: src/ralph/licences/admin.py:123 src/ralph/networks/admin.py:34
#: src/ralph/networks/admin.py:140 src/ralph/networks/admin.py:279
#: src/ralph/operations/admin.py:137 src/ralph/ssl_certificates/admin.py:34
#: src/ralph/supports/admin.py:89 src/ralph/trade_marks/admin.py:71
msgid "Basic info"
msgstr "기본 정보"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:13
#: src/ralph/attachments/templates/attachments/attachments.html:14
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:14
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:19
msgid "Author"
msgstr "입안자"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:15
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:20
msgid "Transition"
msgstr "전환"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:16
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:17
msgid "Target"
msgstr "타겟"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:19
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:26
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:20
msgid "Attachment"
msgstr "첨부"

#: src/ralph/admin/templates/admin/templatetags/transition_history.html:65
msgid "Transition history is empty"
msgstr "전환 이력이 비어있습니다"

#: src/ralph/admin/templates/reversion/object_history.html:7
msgid ""
"Choose a date from the list below to revert to a previous version of this "
"object."
msgstr "이 개체의 이전 버전으로 되돌리려면 아래 목록에서 날짜를 선택하십시오."

#: src/ralph/admin/templates/reversion/object_history.html:16
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: src/ralph/admin/templatetags/dashboard_tags.py:53
#: src/ralph/admin/tests/test_templatetags.py:21
#, fuzzy
#| msgid "Hardware"
msgid "Hardware pick up"
msgstr "하드웨어"

#: src/ralph/admin/templatetags/dashboard_tags.py:65
#: src/ralph/admin/tests/test_templatetags.py:45
msgid "SIM Card pick up"
msgstr ""

#: src/ralph/admin/templatetags/dashboard_tags.py:77
#: src/ralph/admin/tests/test_templatetags.py:29
#, fuzzy
#| msgid "Hardware"
msgid "Hardware loan"
msgstr "하드웨어"

#: src/ralph/admin/templatetags/dashboard_tags.py:89
#: src/ralph/admin/tests/test_templatetags.py:37
#, fuzzy
#| msgid "Hardware"
msgid "Hardware return"
msgstr "하드웨어"

#: src/ralph/admin/views/multiadd.py:142
#, python-format
msgid "Saved %(count)d object(s): %(objects)s"
msgstr "%(count)d object(s): %(objects)s 저장"

#: src/ralph/api/tests/test_fields.py:15
#: src/ralph/api/tests/test_serializers.py:22
msgid "foo11"
msgstr "foo11"

#: src/ralph/api/tests/test_fields.py:16
#: src/ralph/api/tests/test_serializers.py:23
msgid "bar22"
msgstr "bar22"

#: src/ralph/assets/admin.py:61
msgid "Objects count"
msgstr "개체 수량"

#: src/ralph/assets/admin.py:84 src/ralph/networks/admin.py:148
msgid "Relations"
msgstr "관계"

#: src/ralph/assets/admin.py:101
msgid "Children modules"
msgstr "하위 모듈"

#: src/ralph/assets/admin.py:112
msgid "Children classes"
msgstr "상위 클래스"

#: src/ralph/assets/admin.py:140
msgid "Go to object"
msgstr "개체로 이동"

#: src/ralph/assets/admin.py:142 src/ralph/dashboards/admin.py:116
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: src/ralph/assets/admin.py:146
msgid "object"
msgstr "개체"

#: src/ralph/assets/admin.py:167 src/ralph/assets/models/assets.py:174
#: src/ralph/deployment/models.py:96 src/ralph/deployment/models.py:118
#: src/ralph/operations/models.py:57
msgid "type"
msgstr "타입"

#: src/ralph/assets/admin.py:168 src/ralph/networks/models/networks.py:286
msgid "environment"
msgstr "환경"

#: src/ralph/assets/admin.py:248
#, fuzzy
#| msgid "Cores count"
msgid "Services count"
msgstr "코어 수량"

#: src/ralph/assets/invoice_report.py:47
msgid "Invoice report"
msgstr "인보이스 리포트"

#: src/ralph/assets/invoice_report.py:87
msgid "Selected items have different"
msgstr "선택한 항목이 다름"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:151
msgid "manufacturer kind"
msgstr "제조업체 종류"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:183
msgid "Power consumption"
msgstr "전력 소비량"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:187
msgid "Height of device"
msgstr "장치의 높이"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:192
msgid "Cores count"
msgstr "코어 수량"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:196
msgid "visualization layout of front side"
msgstr "전면의 시각화 레이아웃"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:202
msgid "visualization layout of back side"
msgstr "뒷면의 시각화 레이아웃"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:211
#: src/ralph/assets/models/components.py:83
msgid "model"
msgstr "모델"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:212
msgid "models"
msgstr "모델"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:260 src/ralph/assets/models/assets.py:419
#: src/ralph/licences/models.py:205
msgid ""
"This value is in percentage. For example value: \"100\" means it depreciates "
"during a year. Value: \"25\" means it depreciates during 4 years, and so "
"on... ."
msgstr ""
"이 값은 백분율입니다. 예를 들어 값: \"100\" 은 1년 동안 감가상각된다는 것을 "
"의미합니다. 값: \"25\"는 4년동안 감가상각된다는 것을 의미합니다. 그리고... ."

#: src/ralph/assets/models/assets.py:268 src/ralph/deployment/deployment.py:256
msgid "category"
msgstr "카테고리"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:269
msgid "categories"
msgstr "카테고리"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:351
msgid "Budgets info"
msgstr "예산 정보"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:368
#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:96
#: src/ralph/networks/models/networks.py:620 src/ralph/virtual/models.py:216
#: src/ralph/virtual/models.py:355
msgid "hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:374 src/ralph/virtual/models.py:360
msgid "SN"
msgstr "시리얼 번호"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:383
msgid "barcode"
msgstr "바코드"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:390 src/ralph/licences/models.py:182
msgid "inventory number"
msgstr "인벤토리 번호"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:395
msgid "order number"
msgstr "주문 번호"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:401 src/ralph/supports/models.py:103
msgid "invoice number"
msgstr "인보이스 번호"

#: src/ralph/assets/models/assets.py:518
msgid "SN or BARCODE field is required"
msgstr "시리얼 번호 또는 바코드 필드가 필요합니다"

#: src/ralph/assets/models/base.py:88 src/ralph/operations/admin.py:98
msgid "configuration path"
msgstr "구성 경로"

#: src/ralph/assets/models/base.py:90
msgid "path to configuration for this object, for example path to puppet class"
msgstr "이 개체에 대한 구성 경로(예: puppet 클래스에 대한 경로)"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:9
msgid "for contractor"
msgstr "계약업체용"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:10
msgid "sectional"
msgstr "섹션"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:11
msgid "for dashboards"
msgstr "대시보드용"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:12
msgid "for events"
msgstr "이벤트용"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:13
msgid "for tests"
msgstr "테스트용"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:14
msgid "others"
msgstr "그밖의"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:20
msgid "shipment"
msgstr "배달"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:21
msgid "salvaged"
msgstr "구조(인양)"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:27
msgid "back office"
msgstr "고객을 직접응대하지 않는 부서"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:28
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:155
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:157
#: src/ralph/networks/models/networks.py:58
msgid "data center"
msgstr "데이터 센터"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:29
msgid "part"
msgstr "부품"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:30
msgid "all"
msgstr "모든"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:36
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:37
msgid "1 row x 2 columns"
msgstr "1줄 x 2컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:38
msgid "2 rows x 8 columns"
msgstr "2줄 x 8컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:39
msgid "2 rows x 16 columns (A/B)"
msgstr "2줄 x 16컬럼 (A/B)"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:42
msgid "4 rows x 2 columns"
msgstr "4줄 x 2컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:43
msgid "2 rows x 4 columns"
msgstr "2줄 x 4컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:44
msgid "2 rows x 2 columns"
msgstr "2줄 x 2컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:45
msgid "1 rows x 14 columns"
msgstr "1줄 x 14컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:46
msgid "2 rows x 1 columns"
msgstr "2줄 x 1컬럼"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:52
#: src/ralph/assets/models/components.py:227
msgid "processor"
msgstr "프로세서"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:53
#: src/ralph/assets/models/components.py:188
#: src/ralph/assets/models/components.py:189
msgid "memory"
msgstr "메모리"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:54
msgid "disk drive"
msgstr "디스크 드라이브"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:55
msgid "ethernet card"
msgstr "이더넷 카드"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:56
msgid "expansion card"
msgstr "확장 카드"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:57
#: src/ralph/assets/models/components.py:213
msgid "fibre channel card"
msgstr "FC카드"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:58
#: src/ralph/data_center/models/components.py:36
msgid "disk share"
msgstr "디스크 쉐어"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:59
msgid "unknown"
msgstr "unknown"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:60
msgid "management"
msgstr "관리"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:61
msgid "power module"
msgstr "파워모듈"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:62
msgid "cooling device"
msgstr "쿨링 장비"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:63
msgid "media tray"
msgstr "미디어 트레이"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:64
msgid "chassis"
msgstr "섀시"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:65
msgid "backup"
msgstr "백업"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:66
msgid "software"
msgstr "소프트웨어"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:67
msgid "operating system"
msgstr "오퍼레이팅 시스템"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:73
msgid "10 Mbps"
msgstr "10 Mbps"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:74
msgid "100 Mbps"
msgstr "100 Mbps"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:75
msgid "1 Gbps"
msgstr "1 Gbps"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:76
msgid "10 Gbps"
msgstr "10 Gbps"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:77
msgid "40 Gbps"
msgstr "40 Gbps"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:78
msgid "100 Gbps"
msgstr "100 Gbps"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:81 src/ralph/assets/models/choices.py:95
msgid "unknown speed"
msgstr "unknown 속도"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:87
msgid "1 Gbit"
msgstr "1 Gbit"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:88
msgid "2 Gbit"
msgstr "2 Gbit"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:89
msgid "4 Gbit"
msgstr "4 Gbit"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:90
msgid "8 Gbit"
msgstr "8 Gbit"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:91
msgid "16 Gbit"
msgstr "16 Gbit"

#: src/ralph/assets/models/choices.py:92
msgid "32 Gbit"
msgstr "32 Gbit"

#: src/ralph/assets/models/components.py:39
#: src/ralph/assets/models/components.py:184
#: src/ralph/assets/models/components.py:222
msgid "speed (MHz)"
msgstr "속도 (MHz)"

#: src/ralph/assets/models/components.py:44
msgid "number of cores"
msgstr "코어수량"

#: src/ralph/assets/models/components.py:49
#: src/ralph/assets/models/components.py:182
#: src/ralph/data_center/models/components.py:22
#: src/ralph/data_center/models/components.py:55
msgid "size (MiB)"
msgstr "사이즈 (MiB)"

#: src/ralph/assets/models/components.py:54
msgid "component type"
msgstr "컴포넌트 타입"

#: src/ralph/assets/models/components.py:70
msgid "component model"
msgstr "컴포넌트 모델"

#: src/ralph/assets/models/components.py:71
msgid "component models"
msgstr "컴포넌트 모델"

#: src/ralph/assets/models/components.py:90
msgid "model name"
msgstr "모델명"

#: src/ralph/assets/models/components.py:99
#: src/ralph/assets/models/components.py:114
msgid "label"
msgstr "라벨"

#: src/ralph/assets/models/components.py:103
msgid "vendor SN"
msgstr "벤더 SN"

#: src/ralph/assets/models/components.py:108
msgid "generic component"
msgstr ""

#: src/ralph/assets/models/components.py:109
msgid "generic components"
msgstr "일반 컴포넌트"

#: src/ralph/assets/models/components.py:117
msgid "MAC address"
msgstr "MAC주소"

#: src/ralph/assets/models/components.py:121
#: src/ralph/assets/models/components.py:201
msgid "speed"
msgstr "속도"

#: src/ralph/assets/models/components.py:125
#: src/ralph/assets/models/components.py:197
#: src/ralph/assets/models/components.py:246
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:450
msgid "firmware version"
msgstr "펌웨어 버전"

#: src/ralph/assets/models/components.py:130
msgid "ethernet"
msgstr "이더넷"

#: src/ralph/assets/models/components.py:131
msgid "ethernets"
msgstr "이더넷"

#: src/ralph/assets/models/components.py:145
msgid "MAC cannot be empty if record is exposed in DHCP"
msgstr "DHCP에서 레코드가 노출된 경우 MAC값이 있어야 합니다.  "

#: src/ralph/assets/models/components.py:208
msgid "WWN"
msgstr "WWN"

#: src/ralph/assets/models/components.py:214
msgid "fibre channel cards"
msgstr "FC카드"

#: src/ralph/assets/models/components.py:228
msgid "processors"
msgstr "프로세서"

#: src/ralph/assets/models/components.py:237
msgid "size (GiB)"
msgstr "용량 (GiB)"

#: src/ralph/assets/models/components.py:239 src/ralph/supports/models.py:98
msgid "serial number"
msgstr "시리얼 넘버"

#: src/ralph/assets/models/components.py:243
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:444
msgid "slot number"
msgstr "슬럿 넘버"

#: src/ralph/assets/models/components.py:251
msgid "disk"
msgstr "디스크"

#: src/ralph/assets/models/components.py:252
msgid "disks"
msgstr "디스크"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:33
msgid "module name (ex. directory name in puppet)"
msgstr "모듈명 (예. puppet의 디렉토리명"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:38
msgid "parent module"
msgstr "상위 모듈"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:47
msgid "team"
msgstr "팀"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:55
msgid "configuration module"
msgstr "구성 모듈"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:74
msgid "class name"
msgstr "클래스명"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:76
msgid "ex. puppet class"
msgstr "예. puppet 클래스"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:80
msgid "path"
msgstr "경로"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:85
msgid "path is constructed from name of module and name of class"
msgstr "경로는 모듈명 혹은 클래스명으로 구성됨"

#: src/ralph/assets/models/configuration.py:95
msgid "configuration class"
msgstr "구성 클래스,"

#: src/ralph/assets/views.py:18
msgid "Components"
msgstr "구성요소"

#: src/ralph/attachments/templates/attachments/attachments.html:12
msgid "File"
msgstr "파일"

#: src/ralph/attachments/templates/attachments/attachments.html:13
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/ralph/back_office/admin.py:42 src/ralph/data_center/admin.py:293
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: src/ralph/back_office/admin.py:52 src/ralph/back_office/admin.py:59
#: src/ralph/back_office/models.py:329
msgid "Licence"
msgstr "라이선스"

#: src/ralph/back_office/admin.py:175
msgid "Financial Info"
msgstr "금융 정보"

#: src/ralph/back_office/admin.py:192
#, fuzzy
#| msgid "Buyout date"
msgid "buyout date"
msgstr "매입 날자"

#: src/ralph/back_office/admin.py:210
msgid "licences"
msgstr "라이선스"

#: src/ralph/back_office/models.py:71 src/ralph/sim_cards/models.py:53
msgid "waiting for release"
msgstr "릴리즈 대기중"

#: src/ralph/back_office/models.py:73
msgid "loan"
msgstr "대여"

#: src/ralph/back_office/models.py:76
msgid "in service"
msgstr "서비스 중"

#: src/ralph/back_office/models.py:77
msgid "installed"
msgstr "설치됨"

#: src/ralph/back_office/models.py:80
msgid "sale"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:81 src/ralph/sim_cards/models.py:59
#, fuzzy
#| msgid "in progress"
msgid "loan in progress"
msgstr "처리중"

#: src/ralph/back_office/models.py:83
msgid "to find"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:94
msgid "Office Infrastructure"
msgstr "오피스 기반시설"

#: src/ralph/back_office/models.py:122 src/ralph/back_office/models.py:133
msgid "requester must be specified"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:125
msgid "requester is not an owner of the asset"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:136
msgid "requester is not an user of the asset"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:144
msgid "user not assigned"
msgstr "사용자 미할당"

#: src/ralph/back_office/models.py:185 src/ralph/back_office/models.py:373
msgid "Loan end date"
msgstr "대출 종료일"

#: src/ralph/back_office/models.py:193
msgid "IMEI"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:197
msgid "IMEI 2"
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:204
msgid "Back Office Asset"
msgstr "백오피스 자산"

#: src/ralph/back_office/models.py:205
msgid "Back Office Assets"
msgstr "백오피스 자산"

#: src/ralph/back_office/models.py:227 src/ralph/back_office/models.py:231
#, python-format
msgid "%(imei)s is not IMEI format"
msgstr "%(imei)s는 IMEI포맷이 아닙니다."

#: src/ralph/back_office/models.py:313
msgid ""
"During this transition owner will be assigned as well as new hostname might "
"be generated for asset (only for particular model categories and only if "
"owner's country has changed)"
msgstr ""
"전환기간 동안 자산 (특정 모델 범주이고 오너의 국가가 변경된 케이스에 한함)에 "
"새 호스트 이름과 함께 소유자가 할당될 수 있습니다."

#: src/ralph/back_office/models.py:393
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:737
#: src/ralph/sim_cards/models.py:264
msgid "Warehouse"
msgstr "웨어하우스"

#: src/ralph/back_office/models.py:407
msgid "Office infrastructure"
msgstr "오피스 기반시설"

#: src/ralph/back_office/models.py:423
msgid "Remarks"
msgstr "적요"

#: src/ralph/back_office/models.py:437 src/ralph/sim_cards/models.py:304
msgid "task URL"
msgstr "테스크 URL"

#: src/ralph/back_office/models.py:535 src/ralph/sim_cards/models.py:171
msgid "I have read and fully understand and accept the agreement."
msgstr ""

#: src/ralph/back_office/models.py:560 src/ralph/sim_cards/models.py:186
msgid "Release report language"
msgstr "릴리즈 레포트 언어"

#: src/ralph/back_office/models.py:597
msgid "Return report language"
msgstr "리턴 레포트 언어"

#: src/ralph/back_office/models.py:619
msgid "Loan report language"
msgstr "Loan 레포트 언어"

#: src/ralph/back_office/models.py:638
msgid "Convert to DataCenter Asset"
msgstr "데이터센터 자산으로 변환"

#: src/ralph/back_office/models.py:643
msgid "Rack"
msgstr "랙"

#: src/ralph/back_office/models.py:648
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: src/ralph/back_office/models.py:651
#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:9
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:9
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: src/ralph/back_office/models.py:656 src/ralph/virtual/admin.py:394
msgid "Service env"
msgstr "서비스 env"

#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:8
#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/software.html:8
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:8
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/software.html:8
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:10
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:10
msgid "Serial number"
msgstr "시리얼 넘버"

#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:11
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:11
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:12
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:12
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/components.html:13
#: src/ralph/dashboards/models.py:96
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/components.html:13
msgid "Count"
msgstr "수량"

#: src/ralph/back_office/templates/backofficeasset/software.html:9
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/software.html:9
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/ralph/configuration_management/models.py:14
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/ralph/configuration_management/models.py:15
msgid "Check failed"
msgstr "확인 실패"

#: src/ralph/configuration_management/models.py:19
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: src/ralph/configuration_management/models.py:35
msgid "Last SCM check"
msgstr "마지막 SCM 확인"

#: src/ralph/configuration_management/models.py:41
msgid "SCM check result"
msgstr "SCM 체크 결과"

#: src/ralph/configuration_management/templates/configuration_management/scminfo/scm_info.html:9
msgid "SCM status information"
msgstr "SCM 상태 정보"

#: src/ralph/configuration_management/templates/configuration_management/scminfo/scm_info.html:13
msgid "Last checked"
msgstr "마지막 확인"

#: src/ralph/configuration_management/templates/configuration_management/scminfo/scm_info.html:17
#: src/ralph/configuration_management/views.py:94
msgid "SCM status"
msgstr "SCM 상태"

#: src/ralph/configuration_management/templates/configuration_management/scminfo/scm_info.html:21
msgid "Details"
msgstr "디테일"

#: src/ralph/configuration_management/templates/configuration_management/scminfo/scm_info.html:27
msgid ""
"The status of the software configuration management for this host is unknown."
msgstr "호스트의 소프트웨어 구성관리 상태 값이 unknown입니다."

#: src/ralph/dashboards/admin.py:105
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: src/ralph/dashboards/admin.py:113
msgid "<a href=\"{}\" target=\"_blank\">Dashboard</a>"
msgstr "<a href=\"{}\" target=\"_blank\">대시보드</a>"

#: src/ralph/dashboards/admin_filters.py:11
msgid "Graph ID"
msgstr "그래프 ID"

#: src/ralph/dashboards/models.py:97
msgid "Count with zeros"
msgstr ""

#: src/ralph/dashboards/models.py:100
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/ralph/dashboards/models.py:101
msgid "Sum"
msgstr "합계"

#: src/ralph/dashboards/models.py:102
msgid "Sum with zeros"
msgstr ""

#: src/ralph/dashboards/models.py:105
msgid "Sum boolean values"
msgstr ""

#: src/ralph/dashboards/models.py:108
msgid "Sum negated boolean values"
msgstr ""

#: src/ralph/dashboards/models.py:117
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: src/ralph/dashboards/models.py:125
#, fuzzy
#| msgid "Verical Bar"
msgid "Vertical Bar"
msgstr "수직선"

#: src/ralph/dashboards/models.py:126
msgid "Horizontal Bar"
msgstr "수평선"

#: src/ralph/dashboards/models.py:127
msgid "Pie Chart"
msgstr "파이 도표"

#: src/ralph/data_center/admin.py:224 src/ralph/virtual/admin.py:160
msgid "Base Object"
msgstr "기본 객체"

#: src/ralph/data_center/admin.py:236
msgid "Master Info"
msgstr "마스터 정보"

#: src/ralph/data_center/admin.py:254
msgid "Master info"
msgstr "마스터 정보"

#: src/ralph/data_center/admin.py:267 src/ralph/networks/views.py:23
msgid "Terminators of"
msgstr "차단"

#: src/ralph/data_center/admin.py:472
msgid "Location Info"
msgstr "위치 정보"

#: src/ralph/data_center/admin.py:478
msgid "Usage info"
msgstr "사용 정보"

#: src/ralph/data_center/admin.py:484
msgid "Financial & Order Info"
msgstr "재무 & 주문 정보"

#: src/ralph/data_center/admin.py:513
msgid "Visualization"
msgstr "시각화"

#: src/ralph/data_center/admin.py:533
msgid "Created at"
msgstr "생성된"

#: src/ralph/data_center/admin.py:570
msgid "Server room"
msgstr "서버실"

#: src/ralph/data_center/forms.py:61
msgid ""
"Management IP is already assigned to <a target=\"_blank\" href=\"{}\">{}</a>"
msgstr ""
"관리 IP는 이미 <a target=\"_blank\" href=\"{}\">{}</a>\" 에 할당되었습니다."

#: src/ralph/data_center/forms.py:79
msgid "Management hostname is already used"
msgstr "관리 호스트명은 이미 사용중입니다"

#: src/ralph/data_center/forms.py:85
msgid ""
"Management hostname is already assigned to <a target=\"_blank\" href="
"\"{}\">{}</a>"
msgstr ""
"관리 호스츠명은 이미 <a target=\"_blank\" href=\"{}\">{}</a>에 할당되었습니다"

#: src/ralph/data_center/forms.py:102
msgid "Management IP could not be empty when management hostname is passed"
msgstr "관리 호스트명이 전달될 때 관리 IP값이 있어야 합니다."

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:14 src/ralph/virtual/models.py:332
msgid "to deploy"
msgstr "배포할"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:15
msgid "cleaned"
msgstr "제거된"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:16
msgid "pre liquidated"
msgstr "선처리"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:23
msgid "front"
msgstr "프론트"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:24
msgid "back"
msgstr "백"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:25
msgid "middle"
msgstr "중간"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:28
#: src/ralph/data_center/models/choices.py:51
msgid "left"
msgstr "좌측"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:29
#: src/ralph/data_center/models/choices.py:52
msgid "right"
msgstr "우측"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:49
msgid "top"
msgstr "상단"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:50
msgid "bottom"
msgstr "하단"

#: src/ralph/data_center/models/choices.py:58
msgid "network connection"
msgstr "네트워크 연결"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:15
msgid "share identifier"
msgstr "식별자 공유"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:25
msgid "size for snapshots (MiB)"
msgstr "스냅샷 사이즈 (MiB)"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:28
msgid "Volume serial"
msgstr "볼륨 시리얼"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:37
msgid "disk shares"
msgstr "디스크 공유"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:45
msgid "share"
msgstr "공유"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:47
msgid "asset"
msgstr "자산"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:51
msgid "volume"
msgstr "볼륨"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:70
msgid "disk share mount"
msgstr "디스크 공유 마운트"

#: src/ralph/data_center/models/components.py:71
msgid "disk share mounts"
msgstr "디스크 공유 마운트"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:159
msgid "visualization grid columns number"
msgstr "시각화 그리드 컬럼 번호"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:167
msgid "visualization grid rows number"
msgstr "시각화 그리드 열 번호"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:183
msgid "accessory"
msgstr "부속품"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:202
msgid "rack accessories"
msgstr "랙 부속품"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:219
#: src/ralph/data_center/models/physical.py:224
msgid "server room"
msgstr "서버실"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:226
#: src/ralph/deployment/models.py:59 src/ralph/deployment/models.py:142
#: src/ralph/operations/models.py:63
msgid "description"
msgstr "설명"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:235
msgid "column number on visualization grid"
msgstr "시각화 그리드의 컬럼 번호"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:239
msgid "row number on visualization grid"
msgstr "시각화 그리드의 열 번호"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:246
msgid ""
"Uncheck if position is optional for this rack (ex. when rack has warehouse-"
"kind role"
msgstr ""
"이 랙의 위치는 선택사항인지 확인하지 않음(예. 랙이 웨어하우스와 같은 역할을 "
"수행하는 경우)"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:253
msgid ""
"Check if RU numbers count from top to bottom with position 1 starting at the "
"top of the rack. If unchecked position 1 is at the bottom of the rack"
msgstr ""
"위치 1이 랙 최상단이고 RU번호가 랙 위에서 아래로 계산되는지 확인한다.위치 1"
"이 랙 하단에 위치하면 확인하지 않는다"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:257
msgid "RU order top to bottom"
msgstr "RU 오름차순 정렬 "

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:431
msgid "Fill it if asset is blade server"
msgstr "자산이 블레이드 서버인 경우, 내용을 기입하세요."

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:438
msgid ""
"Slot number should be a number from range 1-16 with an optional postfix 'A' "
"or 'B' (e.g. '16A')"
msgstr ""
"슬롯 번호는 1~16사이의 숫자여야 하고, 다음 자리엔 'A' 혹은 'B'가 와야 한다. "
"(예. '16A')"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:456
msgid "BIOS version"
msgstr "BIOS 버전"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:468
msgid "source"
msgstr "소스"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:486
msgid "data center asset"
msgstr "데이터 센터 자산"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:487
msgid "data center assets"
msgstr "데이터 센터 자산"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:716
msgid "Change rack"
msgstr "랙 변경"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:732
msgid "Convert to BackOffice Asset"
msgstr "백오피스 자산으로 변환"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:742
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:774
#, fuzzy
#| msgid "scan status"
msgid "Cleanup scm status"
msgstr "스캔 상태"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:787
msgid "Assign additional IP and hostname pair"
msgstr ""

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:791
#, fuzzy
#| msgid "Parent networks"
msgid "Select network"
msgstr "부모 네트워크"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:816
msgid "connected to device"
msgstr "디바이스로 연결"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:822
msgid "connected device"
msgstr "연결된 디바이스"

#: src/ralph/data_center/models/physical.py:828
msgid "connection type"
msgstr "연결 타입"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:27
msgid "database"
msgstr "데이터베이스"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:28
msgid "databases"
msgstr "데이터베이스"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:37
msgid "TCP"
msgstr "TCP(Transmission Control Protocol)"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:38
msgid "UDP"
msgstr "UDP(User Datagram Protocol)"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:44
msgid "port"
msgstr "포트"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:46
msgid "protocol"
msgstr "프로토콜"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:52
msgid "VIP"
msgstr "VIP"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:68
msgid ""
"show master information on cluster page, ex. hostname, model, location etc."
msgstr "클러스터 페이지에 마스터 정보 표시 (예. 호스트명,모델,위치 등) "

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:78
msgid "for deploy"
msgstr "배포용"

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:101
msgid "Assigned base objects"
msgstr "기본 할당된 오브젝트 "

#: src/ralph/data_center/models/virtual.py:155
msgid "At least one of name or hostname is required"
msgstr "하나의 이름 또는 호스트명이 필요합니다."

#: src/ralph/data_center/templates/admin/data_center/dchost/change_list.html:10
msgid "Nothing to display. Please add some objects like:"
msgstr "배포대상이 없습니다. 다음과 같은 오브젝트를 추가합시오:"

#: src/ralph/data_center/templates/admin/data_center/network/change_form.html:9
#, python-format
msgid "Add next IP (%(next_free_ip)s)"
msgstr "(%(next_free_ip)s) IP추가"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Linked object"
msgid "Related objects"
msgstr "연결된 개체"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:17
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:40
#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:59
#: src/ralph/deployment/deployment.py:481
#: src/ralph/deployment/deployment.py:549
#: src/ralph/deployment/deployment.py:580
msgid "IP Address"
msgstr "IP주소"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Cloud projects"
msgid "Cloud project"
msgstr "클라우드 프로젝트"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:19
#: src/ralph/virtual/admin.py:326 src/ralph/virtual/admin.py:498
#: src/ralph/virtual/models.py:42
msgid "Cloud provider"
msgstr "클라우드 제공자"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Virtual Servers"
msgid "Virtual hosts"
msgstr "가상 서버"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:55
#, fuzzy
#| msgid "All hosts"
msgid "Physical hosts"
msgstr "모든 호스트"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:77
#: src/ralph/dns/forms.py:23
#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:38
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Types"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: src/ralph/data_center/templates/data_center/datacenterasset/relations.html:91
msgid "No related objects found."
msgstr ""

#: src/ralph/dc_view/templates/dc_view/server_room_view.html:5
msgid "Dc View"
msgstr "DC뷰"

#: src/ralph/dc_view/templates/dc_view/server_room_view.html:31
msgid "Server rooms"
msgstr "서버실"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:49
msgid "<NEXT FREE>"
msgstr "<다음 무료>"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:122
#: src/ralph/deployment/deployment.py:172 src/ralph/lib/mixins/api.py:14
#: src/ralph/lib/mixins/forms.py:61
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:198
msgid "use first"
msgstr "우선 사용"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:267
msgid "Non-management MAC address not found"
msgstr "관리되지 않은 MAC주소를 찾을 수 없습니다."

#: src/ralph/deployment/deployment.py:278
msgid "Network environment not found."
msgstr "네트워크 환경을 찾을 수 없습니다."

#: src/ralph/deployment/deployment.py:286
msgid "Clean hostname"
msgstr "호스트명 정리"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:298
msgid "Clean DNS entries"
msgstr "DNS항목 정리"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:337
msgid "Clean IP addresses"
msgstr "IP주소 정리"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:355
msgid "Clean DHCP entries"
msgstr "DHCP항목 정리"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:372
msgid "Remove from DHCP entries"
msgstr "DHCP항목 제거"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:375
msgid "DHCP Entry"
msgstr "DHCP항목"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:396
msgid "Assign new hostname"
msgstr "새 호스트명 할당"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:477
msgid "Assign new IP"
msgstr "새 IP할당"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:539
msgid "You can choose only one asset"
msgstr "한 개의 자산만 선택할 수 있습니다."

#: src/ralph/deployment/deployment.py:545
msgid "Replace IP"
msgstr "IP교체"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:556 src/ralph/networks/admin.py:305
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:576
msgid "Assign new IP address and create DHCP entries"
msgstr "새 IP주소를 할당하고 DHCP항목을 생성하세요."

#: src/ralph/deployment/deployment.py:676
msgid "Wait for DHCP servers"
msgstr "DHCP서버를 기다리고 있습니다."

#: src/ralph/deployment/deployment.py:703
msgid "Create DNS entries"
msgstr "DHCP항목 생성"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:728
msgid "Change service-env"
msgstr "서비스 환경 변경"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:731
msgid "Service-environment"
msgstr "서비스 환경"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:748
msgid "Change configuration_path"
msgstr "구성경로 변경"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:751 src/ralph/virtual/admin.py:409
msgid "Configuration path"
msgstr "구성경로"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:772
msgid "Apply preboot"
msgstr "프리부트 적용"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:776
msgid "Preboot"
msgstr "프리부트"

#: src/ralph/deployment/deployment.py:798
msgid "Wait for ping"
msgstr "Ping 대기중"

#: src/ralph/deployment/models.py:26
msgid "kernel"
msgstr "커널"

#: src/ralph/deployment/models.py:27
msgid "initrd"
msgstr "initrd(초기 램디스크)"

#: src/ralph/deployment/models.py:28
msgid "netboot"
msgstr "넷부트"

#: src/ralph/deployment/models.py:31
msgid "iPXE"
msgstr "iPXE"

#: src/ralph/deployment/models.py:32
msgid "kickstart"
msgstr "kickstart"

#: src/ralph/deployment/models.py:33
msgid "preseed"
msgstr "preseed"

#: src/ralph/deployment/models.py:34
msgid "script"
msgstr "스크립트"

#: src/ralph/deployment/models.py:37
msgid "other"
msgstr "기타"

#: src/ralph/deployment/models.py:102
msgid "configuration"
msgstr "구성"

#: src/ralph/deployment/models.py:109 src/ralph/deployment/models.py:110
msgid "preboot configuration"
msgstr "프리부트 구성"

#: src/ralph/deployment/models.py:123
msgid "file"
msgstr "파일"

#: src/ralph/deployment/models.py:131
msgid "preboot file"
msgstr "프리부트 파일"

#: src/ralph/deployment/models.py:132
msgid "preboot files"
msgstr "프리부트 파일"

#: src/ralph/deployment/models.py:139
msgid "files"
msgstr "파일"

#: src/ralph/deployment/models.py:150
msgid "preboot"
msgstr "프리부트"

#: src/ralph/deployment/models.py:151
msgid "preboots"
msgstr "프리부트"

#: src/ralph/dhcp/admin.py:22
msgid "{} ({} ago)"
msgstr "{} ({} ago)"

#: src/ralph/dhcp/admin.py:80
#, fuzzy
#| msgid "networks"
msgid "in networks"
msgstr "네트워크"

#: src/ralph/dhcp/models.py:35 src/ralph/dhcp/models.py:93
#: src/ralph/networks/admin.py:320 src/ralph/networks/models/networks.py:613
#: src/ralph/networks/models/networks.py:628
#: src/ralph/networks/models/networks.py:660
msgid "IP address"
msgstr "IP주소"

#: src/ralph/dhcp/models.py:43
msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 서버"

#: src/ralph/dhcp/models.py:60
#, fuzzy
#| msgid "DNS Server"
msgid "DNS Server Group"
msgstr "DNS 서버"

#: src/ralph/dhcp/models.py:98
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 서버"

#: src/ralph/dns/dnsaas.py:25 src/ralph/dns/forms.py:10
msgid "A"
msgstr "A"

#: src/ralph/dns/dnsaas.py:26 src/ralph/dns/forms.py:11
msgid "TXT"
msgstr "TXT"

#: src/ralph/dns/dnsaas.py:27 src/ralph/dns/forms.py:12
msgid "CNAME"
msgstr "CNAME"

#: src/ralph/dns/dnsaas.py:219
msgid "Service is required for record {}"
msgstr ""

#: src/ralph/dns/forms.py:26
msgid ""
"Actual name of a record. Must not end in a '.' and be fully qualified - it "
"is not relative to the name of the domain!"
msgstr ""
"실제 레코드명은 '.'로 끝나면 안되고, 완전한 자격을 갖추어야 합니다. -도메인명"
"과 관련이 없습니다."

#: src/ralph/dns/forms.py:32
msgid "Record type"
msgstr "레코드 타입"

#: src/ralph/dns/forms.py:36
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: src/ralph/dns/forms.py:39
msgid ""
"The 'right hand side' of a DNS record. For an A record, this is the IP "
"address"
msgstr "DNS레코드의 우측이 A레코드인 경우, 이 레코드는 IP주소입니다."

#: src/ralph/dns/forms.py:45
msgid "PTR"
msgstr "PTR"

#: src/ralph/dns/forms.py:57
msgid "Only A type record can be PTR"
msgstr "A타입 레코드만 PTR이 될 수 있습니다."

#: src/ralph/dns/templates/dns/dns_edit.html:7
msgid "DNS edit"
msgstr "DNS편집"

#: src/ralph/dns/templates/dns/dns_edit.html:40
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

#: src/ralph/dns/templates/dns/dns_edit.html:50
msgid "Add at least one IP address to fetch DNS records."
msgstr "DNS레코드를 가져오려면 IP주소를 하나 이상 추가해주세요."

#: src/ralph/dns/views.py:104
msgid "DNS record has been deleted."
msgstr "DNS 레코드가 삭제되었습니다."

#: src/ralph/dns/views.py:112
msgid "DNS record has been updated."
msgstr "DNS 레코드가 업데이트되었습니다."

#: src/ralph/dns/views.py:120
msgid "DNS record has been created."
msgstr "DNS 레코드가 생성되었습니다"

#: src/ralph/domains/admin.py:54 src/ralph/ssl_certificates/admin.py:41
#: src/ralph/trade_marks/admin.py:79
msgid "Ownership info"
msgstr "오너쉽 정보"

#: src/ralph/domains/admin.py:96 src/ralph/licences/admin.py:130
msgid "Financial info"
msgstr "재무 정보"

#: src/ralph/domains/forms.py:22
msgid "Price for domain renewal for given period"
msgstr "특정 기간동안 도메인 리뉴얼 가격"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:33
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:34
msgid "Pending lapse"
msgstr "소멸 대기"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:35
msgid "Pending transfer away"
msgstr "전송 대기"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:36
msgid "Lapsed (inactive)"
msgstr "소멸 (비활성화)"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:37
msgid "Transfered away"
msgstr "전송"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:43
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:44
msgid "Redirect"
msgstr "간접처리"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:45
msgid "Direct"
msgstr "직접처리"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:51
msgid "Business"
msgstr "비지니스"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:52
msgid "Business security"
msgstr "비지니스 보안"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:53
msgid "Technical"
msgstr "기술적"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:87
#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:28
msgid "domain name"
msgstr "도메인명"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:88
#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:30
msgid "Full domain name"
msgstr "전체 도메인명"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:98
msgid "Business segment for a domain"
msgstr "도메인 비지니스 세그먼트 "

#: src/ralph/domains/models/domains.py:105
msgid "Business contact person for a domain"
msgstr "도메인 비지니스 담당자"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:112
msgid "Technical contact person for a domain"
msgstr "도메인 기술 담당자"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:118
msgid "Company which receives invoice for the domain"
msgstr "도메인에 대해 청구서를 받는 회사"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:127
msgid "Type of website which domain refers to."
msgstr "도메인이 참조하는 웹사이트 타입"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:131
msgid "Website url which website type refers to."
msgstr "웹사이트 타입이 참조하는 웹사이트 URL"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:138
msgid "Provider which keeps domain's DNS"
msgstr "도메인 DNS 공급자"

#: src/ralph/domains/models/domains.py:156
msgid "Website url should be empty for this website type"
msgstr "웹사이트 URL은 이 웹사이트 타입에 대해 비어있어야합니다."

#: src/ralph/domains/models/domains.py:165
msgid "Website url should be filled for this website type"
msgstr "이 웹사이트 타입에 대해 웹사이트 URL을 입력해야합니다."

#: src/ralph/lib/api/exceptions.py:9
msgid "State of the resource is in conflict with the request."
msgstr ""

#: src/ralph/lib/custom_fields/forms.py:37
msgid "Only users from {} group can set this custom field."
msgstr ""

#: src/ralph/lib/custom_fields/forms.py:49
msgid "Clear children values?"
msgstr "하위항목 값 정리?"

#: src/ralph/lib/custom_fields/forms.py:110
msgid ""
"Please correct the duplicate data for custom fields (only one value for "
"particular custom field is possible)."
msgstr ""
"사용자 지정 필드의 중복 데이터를 수정하세요. (특정 사용자 지정 필드 값은 하나"
"만 사용)"

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:57
msgid "field name used in API. It's slugged name of the field"
msgstr "API에 사용되는 필드 이름. 필드 이름은 중요함."

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:66
msgid "choices"
msgstr "선택"

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:67
msgid "available choices for `choices list` separated by |"
msgstr "|로 구분된 '목록'에서 선택 가능"

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:71
msgid "for boolean use \"true\" or \"false\""
msgstr "불린 값은 \"true\" 또는 \"false\""

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:79
msgid ""
"When set, only members of the specified group will be allowed to set, change "
"or unset values of this custom field for objects."
msgstr ""

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:87
msgid ""
"When set, this variable will be exposed in API in \"configuration_variables"
"\" section. You could use this later in configuration management tool like "
"Puppet or Ansible."
msgstr ""
"이 변수를 설정하면 \"configuration_variables\" 섹션의 API에서 이 변수가 노출"
"된다. 나중에 Puppet 또는 Ansible과 같은 구성 관리 도구에서 이것을 사용할 수 "
"있다."

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:127
msgid "key"
msgstr "키"

#: src/ralph/lib/custom_fields/models.py:177
msgid "Custom field of the same type already exists for this object."
msgstr "이 개체에 대해 동일한 유형의 사용자 지정 필드가 이미 있음"

#: src/ralph/lib/custom_fields/templates/custom_fields/edit_inline/tabular.html:64
msgid "summary"
msgstr "요약"

#: src/ralph/lib/custom_fields/templates/custom_fields/edit_inline/tabular.html:68
msgid "Custom field"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: src/ralph/lib/custom_fields/templates/custom_fields/edit_inline/tabular.html:69
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/run_transition.html:27
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/ralph/lib/custom_fields/templates/custom_fields/edit_inline/tabular.html:70
msgid "Inherited from"
msgstr "에서 상속됨"

#: src/ralph/lib/error_pages/views.py:8
msgid "Not Found"
msgstr ""

#: src/ralph/lib/error_pages/views.py:9
msgid "The requested resource was not found on this server."
msgstr ""

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:39
msgid "queued"
msgstr "대기"

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:40
#: src/ralph/lib/transitions/models.py:640
msgid "finished"
msgstr "종료"

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:41
#: src/ralph/lib/transitions/models.py:641
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:42
#: src/ralph/lib/transitions/models.py:639
msgid "started"
msgstr "시작됨"

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:43
msgid "frozen"
msgstr "멈춤"

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:44
msgid "killed"
msgstr "삭제됨"

#: src/ralph/lib/external_services/models.py:80
msgid "job status"
msgstr "작업 상태"

#: src/ralph/lib/mixins/fields.py:135 src/ralph/operations/admin.py:157
#: src/ralph/operations/views.py:46
msgid "ticket ID"
msgstr "티켓 ID"

#: src/ralph/lib/mixins/fields.py:136
msgid "External system ticket identifier"
msgstr "외부 시스템 티켓 식별자"

#: src/ralph/lib/mixins/fields.py:281
#, python-format
msgid "'%(value)s' is not a valid MAC address."
msgstr "'%(value)s'은 유효한 MAC 주소가 아닙니다."

#: src/ralph/lib/mixins/models.py:38
msgid "date created"
msgstr "생성 날자"

#: src/ralph/lib/mixins/models.py:42
msgid "last modified"
msgstr "최근 수정일"

#: src/ralph/lib/mixins/models.py:56
msgid "last seen"
msgstr "최근 조회"

#: src/ralph/lib/permissions/api.py:115
msgid "You cannot update readonly field."
msgstr "읽기전용 필드는 업데이트할 수 없습니다."

#: src/ralph/lib/permissions/models.py:166
msgid "Can view {} field"
msgstr "{} 필드를 볼 수 있음"

#: src/ralph/lib/permissions/models.py:172
msgid "Can change {} field"
msgstr "{} 필드를 수정할 수 없음"

#: src/ralph/lib/transitions/forms.py:78
#, fuzzy
#| msgid "is default"
msgid "Default"
msgstr "디폴트 값 입니다."

#: src/ralph/lib/transitions/forms.py:119
msgid "Please provide async service name for asynchronous transition"
msgstr "비동기 전화을 위한 비동기 서비스 이름을 알려주세요"

#: src/ralph/lib/transitions/forms.py:123
msgid " (At least one of chosen actions is asynchronous)"
msgstr " (선택한 작업 중 하나 이상이 비동기식)"

#: src/ralph/lib/transitions/models.py:187
msgid "wrong source status"
msgstr "잘못된 소스 상태"

#: src/ralph/lib/transitions/models.py:525
msgid ""
"Run this transition in the background (this could be enforced if you choose "
"at least one asynchronous action)"
msgstr ""
"백그라운드에서 이 전환 작업을 실행 (비동기 작업을 하나 이상 선택하는 경우 적"
"용 가능)"

#: src/ralph/lib/transitions/models.py:532
msgid ""
"Name of asynchronous (internal) service to run this transition. Fill this "
"field only if you want to run this transition in the background."
msgstr ""
"이 전환을 실행할 비동기(내부) 서버스의 이름. 이 전환을 백그라운드에서 실행하"
"려는 경우에만 이 필드를 입력하세요."

#: src/ralph/lib/transitions/models.py:723
msgid "transition action status"
msgstr "전환 실행 상태"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:5
msgid "Job"
msgstr "작업"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:8
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:22
msgid "Object"
msgstr "개체"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:10
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:24
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:11
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:25
msgid "Transition actions"
msgstr "전환 활동"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table.html:33
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table_body.html:42
msgid "Are you sure you want to kill transition job?"
msgstr "전환 작업을 삭제하길 원합니까?"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/_transition_jobs_table_body.html:7
msgid "Created date"
msgstr "생성일"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:32
msgid "Current transition"
msgstr "현재 전환"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:39
msgid "Nothing to do."
msgstr "할일이 없음"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:45
msgid "Finished transitions"
msgstr "전환 종료"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/current_transitions.html:52
msgid "Nothing to display"
msgstr "표시할 내용 없음"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/run_transition.html:5
#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/run_transition.html:10
msgid "Tranisition"
msgstr "전환"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/run_transition.html:26
msgid "Option"
msgstr "선택사항"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/run_transition.html:38
msgid "Cancel transition"
msgstr "전화 취소"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/run_transition.html:43
msgid "Run transition"
msgstr "전환 실행"

#: src/ralph/lib/transitions/templates/transitions/templatetags/available_transitions.html:15
msgid "This transition will be run without any confirmation."
msgstr "이 전환은 어떠한 확인 없이 실행됩니다."

#: src/ralph/lib/transitions/views.py:204
msgid "Transitions performed successfully"
msgstr "전환이 성공적으로 수행됨"

#: src/ralph/lib/transitions/views.py:226
msgid "Some assets are not valid"
msgstr "일부 자산은 유효하지 않음"

#: src/ralph/licences/admin.py:25 src/ralph/licences/admin.py:33
#: src/ralph/supports/admin.py:22 src/ralph/supports/admin.py:30
msgid "Assignments"
msgstr "할당"

#: src/ralph/licences/admin.py:32 src/ralph/supports/admin.py:29
msgid "assignments"
msgstr "할당"

#: src/ralph/licences/models.py:72
msgid "software categories"
msgstr "소프트웨어 카테고리"

#: src/ralph/licences/models.py:159
msgid "Should be like 'per processor' or 'per machine' and so on. "
msgstr "'per processor' 또는 'per machine' 등과 같아야 함. "

#: src/ralph/licences/models.py:176
msgid "SN / key"
msgstr "시리얼번호 / 키"

#: src/ralph/licences/models.py:188 src/ralph/supports/models.py:109
msgid "invoice date"
msgstr "청구서 일자"

#: src/ralph/licences/models.py:216
msgid "Any value to help your accounting department identify this licence"
msgstr "회계 부서에서 이 라이선스를 식별하는데 도움이 되는 모든 값"

#: src/ralph/licences/models.py:222
msgid "assigned base objects"
msgstr "할당된 기본 개체"

#: src/ralph/licences/models.py:236
msgid "license details"
msgstr "라이선스 상세"

#: src/ralph/licences/models.py:322 src/ralph/supports/models.py:178
msgid "Asset"
msgstr "자산"

#: src/ralph/licences/models.py:349
msgid "Asset region is in a different region than licence."
msgstr "자산 리전이 라이선스와 다른 리전에 있음"

#: src/ralph/networks/admin.py:40
msgid "Hostnames"
msgstr "호스트이름"

#: src/ralph/networks/admin.py:81 src/ralph/networks/admin.py:326
msgid "Linked object"
msgstr "연결된 개체"

#: src/ralph/networks/admin.py:136
msgid "Network added to <a href=\"{}\" _target=\"blank\">{}</a>"
msgstr "<a href=\"{}\" _target=\"blank\">{}</a> 네트워크에 추가됨"

#: src/ralph/networks/admin.py:137
msgid ""
"Network reassigned from network <a href=\"{}\" target=\"_blank\">{}</a> to "
"<a href=\"{}\" target=\"_blank\">{}</a>"
msgstr ""
"<a href=\"{}\" target=\"_blank\">{}</a> 에서 <a href=\"{}\" target=\"_blank"
"\">{}</a> 로 네트워크가 다시 할당됨"

#: src/ralph/networks/admin.py:173
msgid "Network address"
msgstr "네크워크 주소"

#: src/ralph/networks/admin.py:178
msgid "Subnetworks count"
msgstr "서브네트워크 수"

#: src/ralph/networks/admin.py:183
msgid "IPAddress count"
msgstr "IP 주소 수"

#: src/ralph/networks/admin.py:196
msgid "Parent networks"
msgstr "부모 네트워크"

#: src/ralph/networks/admin.py:204
msgid "First free IP"
msgstr "최초 프리 IP"

#: src/ralph/networks/admin.py:217
msgid "Subnetworks"
msgstr "서브네트워크"

#: src/ralph/networks/admin.py:238
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#: src/ralph/networks/admin.py:292
msgid "IP added to <a href=\"{}\" _target=\"blank\">{}</a>"
msgstr "<a href=\"{}\" _target=\"blank\">{}</a>에 IP가 추가됨"

#: src/ralph/networks/admin.py:293
msgid ""
"IP reassigned from network <a href=\"{}\" target=\"_blank\">{}</a> to <a "
"href=\"{}\" target=\"_blank\">{}</a>"
msgstr ""
"<a href=\"{}\" target=\"_blank\">{}</a> 에서 <a href=\"{}\" target=\"_blank"
"\">{}</a> 네트워크로 IP가 재할당됨"

#: src/ralph/networks/filters.py:42
msgid "IP range"
msgstr "IP 범위"

#: src/ralph/networks/filters.py:64
msgid "Network range"
msgstr "네트워크 범위"

#: src/ralph/networks/filters.py:82
msgid "Private"
msgstr "사설"

#: src/ralph/networks/filters.py:83
msgid "Public"
msgstr "공용"

#: src/ralph/networks/filters.py:98 src/ralph/networks/filters.py:105
msgid "Contains IP address"
msgstr "IP 주소 포함"

#: src/ralph/networks/forms.py:120
#, python-format
msgid "Address %(ip)s already exist."
msgstr "%(ip)s 가 이미 존재하"

#: src/ralph/networks/forms.py:166
msgid "Cannot expose in DHCP without IP address"
msgstr ""

#: src/ralph/networks/forms.py:170
msgid "Cannot expose in DHCP without hostname"
msgstr ""

#: src/ralph/networks/forms.py:174
msgid "Cannot expose in DHCP without MAC address"
msgstr ""

#: src/ralph/networks/forms.py:185
msgid "At least one of {} is required"
msgstr "적어도 하나의 {} 가 필요함"

#: src/ralph/networks/forms.py:233 src/ralph/networks/models/networks.py:655
msgid "Expose in DHCP"
msgstr ""

#: src/ralph/networks/models/choices.py:7
msgid "used (fixed address in DHCP)"
msgstr "사용됨 (DHCP에서 고정 주소)"

#: src/ralph/networks/models/choices.py:8
msgid "Exclude from DHCP"
msgstr "DHCP에서 제외"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:45
#: src/ralph/networks/models/networks.py:306
msgid "network kind"
msgstr "네트워크 종류"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:46
msgid "network kinds"
msgstr "네트워크 종류"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:62
#: src/ralph/networks/models/networks.py:569
msgid "discovery queue"
msgstr "검색 대기열"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:68
msgid "hostname template counter length"
msgstr "호스트 이름 템플릿 카운터 길이"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:72
msgid "hostname template prefix"
msgstr "호스트 이름 템플릿 접두사"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:76
msgid "hostname template postfix"
msgstr "호스트 이름 템플릿 접미사"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:79
msgid ""
"This value will be used as a postfix when generating new hostname in this "
"network environment. For example, when prefix is \"s1\", postfix is \".mydc."
"net\" and counter length is 4, following  hostnames will be generated: "
"s10000.mydc.net, s10001.mydc.net, .., s19999.mydc.net."
msgstr ""
"이 네트워크 환경에서 이 값은 호스트 이름을 생성할 때 사후 적용됩니다. 예를 들"
"어, 접두사가 \"host\", 접미사가 \".mydomain.com\", 카운더 길이가 4이면 다음"
"과 같이 호스트 이름이 생성됩니다: host0001.mydomain.com, host0002.mydomain."
"com, ...,host9999.mydomain.com."

#: src/ralph/networks/models/networks.py:87
msgid "domain"
msgstr "도메인"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:91
msgid "Used in DHCP configuration."
msgstr "DHCP 구성에서 사용됨"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:94
#: src/ralph/networks/models/networks.py:262
msgid "remarks"
msgstr "리마크"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:95
#: src/ralph/networks/models/networks.py:263
msgid "Additional information."
msgstr "추가 정보"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:252
msgid "network address"
msgstr "네트워크 주소"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:253
msgid "Presented as string (e.g. 192.168.0.0/24)"
msgstr "문자로 표시됨 (e.g. 192.168.0.0/24)"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:256
msgid "Network Class"
msgstr "네트워크 클래스"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:258
msgid "Gateway address"
msgstr "게이트웨이 주소"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:270
msgid "network terminators"
msgstr "네트워크 터미네이터"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:274
msgid "VLAN number"
msgstr "VLAN 번호"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:281
msgid "racks"
msgstr "랙"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:293
msgid "smallest IP number"
msgstr "최소 IP 수"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:299
msgid "largest IP number"
msgstr "최대 IP 수"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:312
msgid "Broadcast in DHCP configuration"
msgstr "DHCP 환경에서 브로드캐스트"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:329
msgid ""
"Number of addresses to be omitted in DHCP automatic assignmentcounted from "
"the first IP in range (excluding network address)"
msgstr ""
"범위의 첫 IP에서 카운트된 DHCP 자동 할당에서 생략할 주소 수 (네트워크 주소 제"
"외)"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:336
msgid ""
"Number of addresses to be omitted in DHCP automatic assignmentcounted from "
"the last IP in range (excluding broadcast address)"
msgstr ""
"범위의 끝 IP에서 카운트된 DHCP 자동 할당에서 생략할 주소 수 (네트워크 주소 제"
"외)"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:400
msgid "network"
msgstr "네트워크"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:401
msgid "networks"
msgstr "네트워크"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:570
msgid "discovery queues"
msgstr "검색 대기열"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:614
msgid "Presented as string."
msgstr "문자로 표시됨"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:629
msgid "Presented as int."
msgstr "정수로 표시됨"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:637
msgid "Is management address"
msgstr "관리 주소임"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:641
msgid "Is public"
msgstr "공용임"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:646
msgid "Is gateway"
msgstr "게이트웨이임"

#: src/ralph/networks/models/networks.py:661
msgid "IP addresses"
msgstr "IP 주소"

#: src/ralph/networks/views.py:60
msgid "Available networks"
msgstr "가능한 네트워크"

#: src/ralph/operations/admin.py:93
#, fuzzy
#| msgid "My services"
msgid "services"
msgstr "나의 서비스"

#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:15
msgid "open"
msgstr "오픈"

#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:17
msgid "resolved"
msgstr "해결됨"

#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:18
msgid "closed"
msgstr "닫힘"

#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:19
msgid "reopened"
msgstr "재오픈"

#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:20
msgid "todo"
msgstr "할일"

#: src/ralph/operations/migrations/0010_auto_20170410_1031.py:21
msgid "blocked"
msgstr "블록됨"

#: src/ralph/operations/models.py:43
msgid "change"
msgstr "변경"

#: src/ralph/operations/models.py:46
msgid "incident"
msgstr "인시던트"

#: src/ralph/operations/models.py:49
msgid "problem"
msgstr "문제"

#: src/ralph/operations/models.py:52
msgid "failure"
msgstr "실패"

#: src/ralph/operations/models.py:53
msgid "hardware failure"
msgstr "하드웨어 실패"

#: src/ralph/operations/models.py:60
msgid "title"
msgstr "제목"

#: src/ralph/operations/models.py:67 src/ralph/supports/models.py:90
msgid "status"
msgstr "상태"

#: src/ralph/operations/models.py:75
msgid "assignee"
msgstr "담당자"

#: src/ralph/operations/models.py:83
msgid "reporter"
msgstr "보고자"

#: src/ralph/operations/models.py:88
msgid "ticket id"
msgstr "티켓 ID"

#: src/ralph/operations/models.py:90
msgid "created date"
msgstr "생성일"

#: src/ralph/operations/models.py:93
msgid "updated date"
msgstr "수정일"

#: src/ralph/operations/models.py:96
msgid "resolved date"
msgstr "해결일"

#: src/ralph/operations/models.py:99
msgid "objects"
msgstr "개체"

#: src/ralph/operations/views.py:15
msgid "Operation"
msgstr "작업"

#: src/ralph/operations/views.py:29
msgid "Existing Operations"
msgstr "기존 작업"

#: src/ralph/operations/views.py:51
msgid "Add new Operation"
msgstr "신규 작업 추가"

#: src/ralph/reports/forms.py:16
msgid "Please select exactly one default item."
msgstr "기본 항목 하나만 선택하십시오."

#: src/ralph/reports/helpers.py:46
msgid "Document autogenerated by {} transition."
msgstr "{} 전환에 의해 자동 생성된 문서"

#: src/ralph/reports/models.py:36
msgid "Only one language can be default."
msgstr "하나의 기본 언어를 선택하세요."

#: src/ralph/reports/templates/reports/report_detail.html:13
msgid "Last update:"
msgstr "마지막 수정:"

#: src/ralph/reports/templates/reports/report_detail.html:18
msgid "Filter"
msgstr "필더"

#: src/ralph/reports/templates/reports/report_relations.html:7
msgid "download report"
msgstr "보고서 다운로드"

#: src/ralph/reports/views.py:81
msgid "Only data center"
msgstr "데이터 센터 만"

#: src/ralph/reports/views.py:86
msgid "Only back office"
msgstr "백 오피스 만"

#: src/ralph/reports/views.py:193
msgid "Category - model"
msgstr "카테고리 - 모델"

#: src/ralph/reports/views.py:194
msgid "Number of assets in each model category."
msgstr "모델 카테고리 별 자산 수"

#: src/ralph/reports/views.py:216
msgid "Category - model - status"
msgstr "카테고리 - 모델 - 상태"

#: src/ralph/reports/views.py:217
msgid "Number of assets in each status in the model category."
msgstr "모델 카테고리, 상태 별 자산 수."

#: src/ralph/reports/views.py:247
msgid "Manufactured - category - model"
msgstr "제조업체 - 카테고리 - 모델"

#: src/ralph/reports/views.py:248
msgid "Number of assets in each manufacturer."
msgstr "제조업체 별 자산 수"

#: src/ralph/reports/views.py:284
msgid "Status - model"
msgstr "상태 - 모델"

#: src/ralph/reports/views.py:285
msgid "Number of assets in each the asset status."
msgstr "자산 상태 별 자산 수."

#: src/ralph/reports/views.py:320
msgid "Asset list of information about the user, owner, model."
msgstr "사용자, 소유자, 모델에 대한 자산 목록"

#: src/ralph/reports/views.py:378
msgid "Asset - supports"
msgstr "자산 - 지원"

#: src/ralph/reports/views.py:379
msgid "Assets with assigned supports"
msgstr "자산 별 할당 된 지원"

#: src/ralph/reports/views.py:485
msgid "List of licenses assigned to assets and users."
msgstr "사용자와 할당된 라이선스 목록"

#: src/ralph/reports/views.py:589
msgid "Failure types for each manufacturer."
msgstr "제조업체 별 실패 유형"

#: src/ralph/security/models.py:24
msgid "ok"
msgstr "ok"

#: src/ralph/security/models.py:25
msgid "fail"
msgstr "실패"

#: src/ralph/security/models.py:26
msgid "error"
msgstr "에러"

#: src/ralph/security/models.py:32
msgid "low"
msgstr "낮음"

#: src/ralph/security/models.py:33
msgid "medium"
msgstr "중간"

#: src/ralph/security/models.py:34
msgid "high"
msgstr "높음"

#: src/ralph/security/models.py:52
#, fuzzy
#| msgid "model name"
msgid "display name"
msgstr "모델명"

#: src/ralph/security/models.py:61
msgid "Id of vulnerability from external system"
msgstr "외부 시스템의 취약성 ID"

#: src/ralph/security/models.py:89
msgid "Rescan url"
msgstr "재스캔 URL"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:9
#: src/ralph/security/views.py:44
msgid "Security scan"
msgstr "보안 스캔"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:13
msgid "last scan date"
msgstr "마지막 스캔 일자"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:17
msgid "scan status"
msgstr "스캔 상태"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:21
msgid "next scan date"
msgstr "다음 스캔 일자"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:25
msgid "details"
msgstr "상세"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:29
msgid "request for a scan"
msgstr "스캔 요청"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:34
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "취약점"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:39
msgid "Risk"
msgstr "리스크"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:40
msgid "Patch deadline"
msgstr "패치 마감일"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:57
msgid "No vulnerabilities found for this scan"
msgstr "취약점을 찾을 수 없음"

#: src/ralph/security/templates/security/securityinfo/security_info.html:61
msgid "No scan so far"
msgstr "스캔하지 않음"

#: src/ralph/security/transitions.py:18
#, fuzzy
#| msgid "Security scan"
msgid "Cleanup security scans"
msgstr "보안 스캔"

#: src/ralph/sim_cards/admin.py:38
#, fuzzy
#| msgid "Master Info"
msgid "SIM Card Info"
msgstr "마스터 정보"

#: src/ralph/sim_cards/models.py:34 src/ralph/sim_cards/models.py:43
#: src/ralph/sim_cards/models.py:80 src/ralph/sim_cards/models.py:84
#: src/ralph/sim_cards/models.py:89 src/ralph/sim_cards/models.py:94
#: src/ralph/sim_cards/models.py:106
msgid "Required numeric characters only."
msgstr ""

#: src/ralph/sim_cards/models.py:61
msgid "in quarantine"
msgstr ""

#: src/ralph/sim_cards/models.py:111
msgid "ex. +2920181234"
msgstr ""

#: src/ralph/sim_cards/models.py:139
msgid "End of quarantine date."
msgstr ""

#: src/ralph/sim_cards/models.py:147
msgid "SIM Card: {}"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:13
msgid "EV"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:14
msgid "OV"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:15
msgid "DV"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:16
msgid "Wildcard"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:17
msgid "Multisan"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:18
msgid "CA ENT"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:23
msgid "certificate name"
msgstr ""

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:24
#, fuzzy
#| msgid "Full name"
msgid "Full certificate name"
msgstr "전체 이름"

#: src/ralph/ssl_certificates/models.py:47
msgid "All Subject Alternative Names"
msgstr ""

#: src/ralph/supports/admin.py:96
msgid "Contract info"
msgstr "담당자 정보"

#: src/ralph/supports/admin.py:181
msgid "support type"
msgstr "지원 유형"

#: src/ralph/supports/admin.py:187
msgid "support contract id"
msgstr "지원 계약 ID"

#: src/ralph/supports/admin.py:192
msgid "support name"
msgstr "지원 이름"

#: src/ralph/supports/admin.py:197
msgid "support price"
msgstr "지원 가격"

#: src/ralph/supports/admin.py:202
msgid "support date from"
msgstr "지원 시작일"

#: src/ralph/supports/admin.py:207
msgid "support date to"
msgstr "지원 종료일"

#: src/ralph/supports/admin.py:216
msgid "asset hostname"
msgstr "자산 호스트이름"

#: src/ralph/supports/admin.py:222
msgid "asset service env"
msgstr "자산 서비스 환경"

#: src/ralph/supports/models.py:78
msgid "contract ID"
msgstr "계약 ID"

#: src/ralph/tests/admin.py:36
msgid "Bars"
msgstr "Bars"

#: src/ralph/tests/models.py:25
msgid "to_send"
msgstr "to_send"

#: src/ralph/tests/models.py:26
msgid "sended"
msgstr "sended"

#: src/ralph/trade_marks/admin.py:29
#, fuzzy
#| msgid "Assigned to users"
msgid "Assigned to domain"
msgstr "사용자에 할당"

#: src/ralph/trade_marks/admin.py:107
#, fuzzy
#| msgid "damaged"
msgid "Image"
msgstr "손상된"

#: src/ralph/trade_marks/models.py:25
msgid "Word"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:26
#, fuzzy
#| msgid "configuration"
msgid "Figurative"
msgstr "구성"

#: src/ralph/trade_marks/models.py:27
msgid "Word - Figurative"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:46
msgid "Application filed"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:47
msgid "Application refused"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:48
msgid "Application withdrawn"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:49
msgid "Application opposed"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Registrants"
msgid "Registered"
msgstr "등록자"

#: src/ralph/trade_marks/models.py:51
msgid "Registration invalidated"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:52
msgid "Registration expired"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:69
msgid "trade mark country"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:86
msgid "Trade Mark name"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:91
#, fuzzy
#| msgid "Registrants"
msgid "Registrant number"
msgstr "등록자"

#: src/ralph/trade_marks/models.py:97
msgid "Trade Mark type"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:107
#, fuzzy
#| msgid "Registrants"
msgid "Registrant class"
msgstr "등록자"

#: src/ralph/trade_marks/models.py:135
msgid "Trade Mark holder"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:140
msgid "Trade Mark status"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:170
msgid "Trade Marks Linked Domain"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:171
msgid "Trade Marks Linked Domains"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:184
msgid "Trade Mark Additional Country"
msgstr ""

#: src/ralph/trade_marks/models.py:185
msgid "Trade Mark Additional Countries"
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/admin.py:60
msgid "Hypervisor must be one of DataCenterAsset or CloudHost"
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/admin.py:82 src/ralph/virtual/admin.py:209
#: src/ralph/virtual/admin.py:345
msgid "Hypervisor"
msgstr "하이퍼바이저"

#: src/ralph/virtual/admin.py:179
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: src/ralph/virtual/admin.py:201 src/ralph/virtual/admin.py:339
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: src/ralph/virtual/admin.py:355
msgid "Cloud Flavor"
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/admin.py:379
msgid "Cloud Project"
msgstr "클라우드 프로젝트"

#: src/ralph/virtual/admin.py:415 src/ralph/virtual/admin.py:458
msgid "vCPU cores"
msgstr "vCPU 코어"

#: src/ralph/virtual/admin.py:419 src/ralph/virtual/admin.py:462
msgid "RAM size (MiB)"
msgstr "RAM 크기 (MiB)"

#: src/ralph/virtual/admin.py:423 src/ralph/virtual/admin.py:466
msgid "Disk size (GiB)"
msgstr "디스크 크기 (GiB)"

#: src/ralph/virtual/admin.py:470 src/ralph/virtual/admin.py:503
msgid "instances count"
msgstr "인스터늣 수량"

#: src/ralph/virtual/api.py:193
msgid ""
"Cloud flavor is in use and hence is not deletable. Use {\"force\": true} to "
"force deletion."
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/api.py:220
msgid ""
"Cloud provider is in use and hence is not deletable. Use {\"force\": true} "
"to force deletion."
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/forms.py:28
msgid "Client configuration must be a valid JSON text."
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/models.py:157
msgid "project ID"
msgstr "프로젝트 ID"

#: src/ralph/virtual/models.py:169
msgid "image ID"
msgstr ""

#: src/ralph/virtual/models.py:211
msgid "host ID"
msgstr "호스트 ID"

#: src/ralph/virtual/models.py:223
msgid "Cloud host"
msgstr "클라우드 호스트"

#: src/ralph/virtual/models.py:408
msgid "Virtual server (VM)"
msgstr "가상 서버 (VM)"

#: src/ralph/virtual/models.py:409
msgid "Virtual servers (VM)"
msgstr "가상 서버 (VM)"

#~ msgid "go to asset"
#~ msgstr "자산으로 이동"

#~ msgid "Report failure"
#~ msgstr "리포트 실패"

#~ msgid "go to licence"
#~ msgstr "라이선스로 이동"

#~ msgid "Gender"
#~ msgstr "성별"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "보기"

#~ msgid "Internal Server Error from DNSAAS"
#~ msgstr "DNSAAS의 내부 서버 오류"

#~ msgid "Domain not found."
#~ msgstr "도메인을 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Your request couldn't be handled, try later."
#~ msgstr "요청이 처리되지 않았습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#~ msgid "Price"
#~ msgstr "가격"

#~ msgid "DNS servers"
#~ msgstr "DNS 서버"
